港鐵：出事列車非中國製

但條路軌係呢

條軌呢

條軌中国製呀

講緊條新換嘅軌啊ching

lol

都唔關部車事啦，屌根本係路軌問題
倒返轉諗啦，咁樣炒法部車都冇事得道門爛，如果係大陸車死左好多人啦

屌佢老尾又係到轉移視線

黨鐵帶頭歧視支那定係被問?

佢話換嗰條同出事嗰到差咗百幾米，但係唔排除任何可能，路軌斷口有3個(同大家見嗰張相類似)至於斷軌係因定果要繼續查

條路軌呢

屌你老母啦

偉大嘅中國好撚失體你咩

你叫得做黨鐵竟然唔用中國野

佢迴避呢一條

條路軌呀

黨鐵（已破產）
條軌係呢

咪撚加個「地」字，得你係終國人，你全家生生世世都係低等既終國人
我地係香港人，質素天同地比

專門出口啲有問題嘅嘢

國貨平靚正 唔使用咁多錢又慳返筆

冇話軌唔係
語言偽術

block

收皮啦你

架車係嘅話 全車死撚晒啦